英超買飛問題

想同太太黎緊十二月睇曼聯，但係官網一早話賣完。
想問有冇人曾經係STUBHUB或者VIAGOGO買過飛？佢地係唔係二手飛?
如有，有冇遇過任何困難？我英國有地址，所以可以郵寄。
謝謝!

試過一次係STUBHUB 買 今季車路士對利物浦
上網比左錢先 好似要加20% 稅 再加運費 大賽都幾貴 連位更甚
要寫定英國地址同酒店肯幫你簽收
開波前2-3日會寄比你同Email 通知你個Tracking no
收到飛要check 下係咪會員季卡 因為好似有啲限死果個人先入得
如果個保守嚴既話 有機會就食屎
通常佢會教你如果比人攔住 就話張飛係朋友比
通常連埋飛會寫低佢會員number , 名同地址
無事無幹就入得場

或者可以等到開賽日買黃牛 會無咁貴但我未試過 評論唔到